诡梦

不记得是第几幕了从来不认识没有说过话的人 但是知道名字突然出现在我的面前 告诉我 我们是从小一起长大的玩伴发现自己穿起了 初中时的那件衬衫看着镜子里的自己 发现是年少时 那个干净利落的自己和朋友打着游戏 过关斩将 打了电话约了朋友说 今天我会很萌态的出席出门时 发现我的鞋子被别人穿走了理由是下暴雨了 她穿了拖鞋 没法走路心里想 干嘛就要穿我的鞋子 我穿什么 还是不想我上路到达目的地时 诡异的出现了。。十辆汽车里 喷射出五颜六色800把钥匙就像糖果那种大小 漫天坠落我需要在800把中 找到自己的那把 打开我身边的东西找了很久一直没有找到 只能呆呆看着身边的东西看着看着 发现钥匙原来就在我手上奇特的造型 三根分叉造型 长短不一 外加一只狼爪急切的打开 告诉所有人我找到了但是所有人看到我 都没有笑。。我回头看着我打开的东西 原本洁白无暇 打开后 一片深红变色了 我茫然失措我被人群推搡 耳边传来颂歌 所有人涌向一个地方 我跟着唱起了颂歌我没有任何宗教信仰 但是我居然会唱 我觉得不可思议当看到光亮的时候 我醒了不知道这是不是又是代表我潜意识的不安总之 最后一幕太过诡异这辈子赞歌颂歌什么的 只听过哈利路亚和恩友歌但是梦里 确实出现了那种曲调 悠扬的声音是不是我最近上帝说多了 所以你给我回应了你知道的 这事勉强不来的 明年我还得去普陀山还愿什么的摆脱别用这个来吓我 呐 上帝 圣诞节快乐哦~~